-	Importer le fichier jar SplitList-0.0.1.jar (depuis le dossier target) dans votre projet
-	Créer une instance du service à partir du package com.java.partition en précisant le type de votre liste exemple : IService<Integer> service=new Service<Integer>();
-	Utiliser la méthode de partition en passant la liste et la taille de sous liste 
